各位千祈唔好俾19新聞轉移視線

記得我地目的係要撤回條例
否則咩都唔需要講

推

新聞個d雜音黎

冇人忘記呢件事
令班犬出醜係過程嚟
兩樣嘢可以同時進行